香港人借鏡—關於中國身家過億既人既統計

各位億萬富豪，祝你地好運。由其而家大大等錢洗。

沒事沒事

6000名比我想像中少講黨員人數都幾千萬既話

等係個個成功走曬資check唔到

是但一個低級官員都有幾億啦

得6000咁少?1個公安局長仔老婆都揸maserati啦

十幾億人口得六千個一億

胡潤不嬲都俾人話死亡筆記黎
有人俾錢佢唔想上榜

九千萬個黨員
當少極都有1-10%貪多過一億
都有九十萬至九百萬個啦

6000個仲少過0.01%個班只係公開白名單姐（例如國企管理層或者xx委員或者坐淫民大會堂個班）
另外個99.99%絕對係靜靜地貪個班黑名單

呢部野唔係好貴

6000名

咪撚玩啦